asus gamefirst v 問題

話說我幾個星期前就換左機

配置如下
RAM
G.SKILL Trident Z RGB Series DDR4 16GB*2 3200MHz CL15

老母板
ASUS ROG Z390 MAXIMUS XI HERO (Wi-Fi AC) ATX

SSD
Crucial P1 1TB 3D NAND NVMe PCIe M.2 SSD

火牛
FSP Hydro G 750W 80 PLUS Gold Full Modular PSU

水冷
Corsair Hydro H115i RGB Platinum 280MM Liquid
CPU Cooler

CPU
Intel® Core CoffeeLake i9-9900K 3.6GHz 16M Cache 8 Core 16 Thread LGA1151 $4399

GPU
Gigabyte GeForce RTX 2080 WINDFORCE 8G

咁asus個老母板要裝gamefirst V先至連到網（我插LAN線）

用左一兩個月 佢有時會無啦啦斷左網（因為我平時用discord同朋友傾野 突然冇聲就知斷左）
然後成部電腦會LAG LAG地 開野開慢左（開chrome之類）
restart gamefirst又冇用
迫我要重新開機
而佢熄機之前會彈個error（唔記得影低 不過係同gamefirst有關）
想問下有冇大佬可以幫幫手
上網搵過下不過都唔係好關事

順便問下我部機唔知點解換左反而多左LAG（無啦啦會卡一下或者load野好慢）
我開住work manager睇 cpu ram果d都冇問題
不過可能係power supply唔夠
power supply應該係AI Suite管
想問下應該set d咩可以改善返

（如果要圖 一陣返到去cap)